強烈譴責廢老暴徒收左錢係港鐵搞事！

死廢老，學埋大陸哩野扮暈低，建制啲票咪咁黎囉，蛇齋餅粽就識得仆去拎，真暴徒!
有冇巴絲可以幫幫手

Push